[128 維園見] 有日程表

見到一堆洗版128維園見，我又跟下機先。

不過為咗屋企人嘅安全，我附埋圖，大家唔使問候我屋企人

脷伸: 在各大tg 文宣谷揾返嚟嘅

推唔到嘅都扮自推十次(1/10)

唔到嘅都扮自推十次(2/10)

唔到嘅都扮自推十次(3/10)

唔到嘅都扮自推十次(4/10)

唔到嘅都扮自推十次(5/10)

唔到嘅都扮自推十次(6/10)

唔到嘅都扮自推十次(7/10)

唔到嘅都扮自推十次(8/10)

唔到嘅都扮自推十次(9/10)

唔到嘅都扮自推十次(十/10)